罷工後有感，有個不分黃藍既問題

其實香港人真係咁鐘意返工？
咁驚無左份工？
我真係理解唔到，d老細係個個都咁離地個個都唔知發生緊咩事？
當班同事係奴隸，同事既安全係咁次要？搭唔到車咩，搭的士返la, 的士錢要自己比，唔搭的士既要用多幾倍時間咁返工，得到既係咩呀？有朋友話老細見到返到工既同事比個👍佢仲請佢飲Starbucks，我自己lei?作為一個designer, 自己條team 成日話自已幾黃幾黃有幾支持，但係結果係個個搵盡方法返工仲要努力開OT，一次和你lunch都無落去，公司見似有事會發生建議提早落去買lunch, 結果食晒TG, 返到上黎話無野ar ma, 未夠鐘放工。交通返唔到去仲要扣假扣人工，大家care既只係返工無車claim 唔到的士錢。

真心覺得香港人好奇怪！